[集思廣益]點樣勸阻小學雞睇笑波子？

喺補習社做
咁啱佢地講開睇笑波子
咁我就叫佢地咪撚睇啦
佢地問點解
我心入面好想話佢on9
但我最後只係話佢垃圾
究竟應該點解釋？

有咩好勸？

我同班fd睇波子關你撚事咩阿sir

唔想啲細路好似笑波子咁on9

話冇深度
唔能夠將打機及教你做人 呢2樣野夾埋一齊

你介紹d正既俾佢地睇

熊仔頭？ming仔？

大J

你拍片做第二代笑波子

唔俾兒童睇兒童節目咁仆街？😂